由近期風波睇到根本咩派都一樣，只係立場唔同

建制、泛民、本土、獨派、藍絲
熱狗、仇狗、毓民

乜柒都好
都係對事不對人，籠門狂搬，避重就輕扭曲事實，搵水泥隊，打壓其他言論，人生攻擊、清蒜

根本上全部一撚樣
只係立場唔同、代表嘅集團唔同、影響力同實力唔同

全部都垃圾

更正：對人不對事

以前覺得「搬龍門」係一個好有力指出對手錯誤既理由，但讀得書多左之後發覺原來世界就係由「搬龍門」組成，就好似人要呼吸一樣，無「搬龍門」就無世界，就無思考。
=====
後結構主義者追求的是意符的無限扮演（play），並且不會給予任何一種閱讀方法比其他方法還要更高的地位。也因此，後結構主義領域中很少有互相一致的理論，但是每個理論都是從對結構主義的批判為起點。後結構主義是針對歷史相對論、意義與後文藝復興的理性哲學批判的批判性理論，但反對結構性語言學為理論基礎，強調片段不連續性，不相信歷史進化和知識累積論。[1]而後結構主義的研究是帶有政治性的，因為許多後結構主義者相信，我們認為我們居住的這個世界事實上只是一個社會建構，在當中有許多不同的意識形態推動着想要成為霸權。